We zouden allemaal "volgen" en we zouden allemaal vastlopen afzonderlijk (door Trabb) in belachelijke bundels.
'Dat bedoel ik, Pip,' fluisterde Joe, terwijl we wat Mr. Trabb riep "gevormd" in de salon, twee en twee, - en het was vreselijk als een voorbereiding op een of andere grimmige soort dans; "Wat ik betekende, meneer, zoals ik haar bij voorkeur zelf naar de kerk zou hebben gedragen, samen met drie of vier vriendelijke degenen die er naartoe komen met gewillige harten en wapens, maar het werd overwogen of de buren naar beneden zouden kijken dergelijke en zou van mening als het ware willen in respect. "
"Zakdoeken uit, allemaal!"
riep meneer Trabb op dit punt, in een depressieve zakelijke stem.
"Zakdoeken uit!
